[突發]原來林鄭係反中聯辦既真香港人

我地怪錯左佢啦

其實林鄭心入面都不屑這些大陸佬，貴為英治時代精英，又港大畢業，要同個一腳牛屎嘅大陸官揸手，毀清譽！

支持唔握手,免同流合污

林鄭倒戈啦 一齊反共做國母

冇錶扮睇

李嘉誠成個扯皮條咁
好想拉林鄭去陪老世
但林鄭唔聽話

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

啲人話林鄭睇唔到佢地想握手
講呀

撚到隻王志民好冇面

林媽媽，原來700萬人都怪錯左你

雞有權揀客

據稱王志民曾是習近平的下屬，被視為「習家軍」的一員。

咁林鄭係跟邊派?

點解唔吐痰喺手再同佢握呢

你幻想林鄭反中聯辦=反中共治港？咪玩啦
咪又係純粹權力鬥爭

中聯辦近年不斷介入內部事務，連國泰收購uo都要管一餐。你作為香港最高領導人，仲要係一個有精英主義既人（幾廿歲人仲提住自己中學係高材生入港大）你容唔容忍到呢個城市好似雙頭馬車咁有另一個人不停分你權，削弱你既管治威信？

會唔會係見到有人去完廁所唔洗手

是旦啦
見有咬咪下囉
唔通捧佢做國母咩

林鄭心諗:屌,唔同派系㗎喎,握左手我個仔係大陸啲生意咪碌柒。

有線新聞部 RIP

林鄭好波

仲 focus 去隻手度, 個攝影師好撚勁

應該伸隻手埋去跟住R自己個頭

係咪支共內部勢力有分裂?

689有理由搞政變了

證明林鄭後台仲勁

有gus既狗 唔係一隻人人隨從既狗！

殘廁？好似得殘廁同屋企個廁所先無分男女

馬英狗

其實仲衰，一方面睇得出王志民冇張曉明咁有權勢（比較下王志民同以前張曉明嘅出鏡時間同次數），另外突顯777俾維尼所賦予嘅權力比前任特首更大（睇返之前777同維尼平排咁行就可以睇得出）

冚家誠老屎忽夠陰濕

特撚登 拉佢地握手

落鳩佢地兩個面

內鬥姐, 共產黨都有好多派

王志民係689派？

誠哥好古惑

誠哥醒到

一招撚晒兩條友

貼去大陸論壇啦

誠哥一撚定知佢唔敢握先拉埋去啦

睇哂條片先啦，林同黃全程都有講有笑，相反林全程都唔理李，似係李最尾三個握手影相，林特別唔握落李面，仲睇錶走人，做到好明顯

想屌林鄭

CLS 有線新聞仲要特登zoom埋影隻手

曾特首2.0

仲聽到D恥笑聲

誠哥一試便知龍與鳳

做得好

有道理

誠仔

啲記者好賤

誠仔一定事先收到料
拉一拉手就挑釁到佢兩個(派)
好撚屈機

誠仔人地睇起上黎仲係做和事佬，
拎埋光環

林奠阴娥

誠哥做咩寒哂背咁無霸氣

國母林鄭

司馬懿級數

連埋上次一野推開佢老公，真係分唔到係特登定真心膠

幾好

誠哥真係誠哥

狗眼看人低啊?

中聯辦仲要帶頭掃貨買樓用撚盡個免稅

點解要拖手仔仔

會唔會係做戲呢 大陸人咁撚奸

之前佢笑晒口同張曉明握手
而家黑晒面擺明拒絕接觸
都唔使畫公仔畫出腸
大家唔同派別，而家又風頭火勢
如果做個友善樣出嚟
佢點同上線解畫

誠哥做得一定有理由

你講乜鳩

其實呢度係咪唔係好多人知，佢有隻眼接近係盲既呢？佢根本就睇唔到發少陣春夢啦反中

原來想作反自己做皇帝

可能知道條友去完廁所唔洗手